【回帶】Fufuying IG開火怒屌HKCC臭雞勾引佢男朋友

冇人想知呀

我想知who

臭雞屌臭雞

唔係屌個男 淨係屌個女

咁普通都勾到仔
不過唔想知私怨

正 兩個屌完再食花生睇佢兩個為自己互屌

鞭下屍
只准自己賣肉 不准男友flirt女

LF2

more fufu j 圖

關我撚事啊

幾廿個男朋友 讓個出嚟俾人得唔得

又黎

臭雞話人臭雞？

條女咁柒都勾到你條仔仲好意思講比人聽

who the f is she

Fufu真係超撚正

呢單野好似幾個月前喇下嘛果時連登都有POST
想知後續

唔一定
後生苗條女仔送上門，有幾多男人唔食

後生女好正

fufu正好多囉唔該

wfc

食慣米芝連間唔中都想食下平民車仔麵嘅

齋食就冇問題嘅 當佢呃蝦條姐
但塊扒咁講應該已經同條仔一齊咗
即係條仔覺得塊扒仲正過隻雞
隻雞係受害者係慘 但都算自曝其短
結論三個都係賤who cares

仲要又姣又嗲，比你head住，滿足晒大男人心態
對比下fufu郁d就粗口屌人，邊有可能唔心軟

應該盲既都覺得fufu正d
不過睇d對話fufu真係好爛口又粗魯仲好霸氣
條女又識撒嬌又溫柔，男仔一時迷惑唔出奇

係3個都mk仔齊打架，不過花生好食

褲褲正
但平時粗口爛舌又閪面 隨時撚都唔含
送上門隨時袋底都奶埋又好服侍
點同

佢含架

群雞亂鬥

友蛇 褲褲1Q幾錢

冇人想知呀屌你老母!
條女咁撚樣衰仲要放上黎

唔撚想知啊

btw條女好似女大J

話人臭雞算唔算物化女性 侮辱性工作者

佢自己咪又係G

影mon

冇所謂啦電莖雞

俾蚊搞喊果度真係笑撚左

雞屌雞

Don't make stupid people famous

WFC 拉

唔識佢，想八卦睇下佢啲嘢，但佢ig private咗

想睇條仔咩樣
可以有2條女爭佢
而我...

有無J圖

拉

唔討論fufu個格臭唔臭 客觀講外在 條女差fufu咁多條街都勾得走

唔咁影會有人質疑係改圖

Fufu咪又係做雞 笑而不語

早抖啦 私怨撚

走啦pr公司

以為FYY, 出番去先

lm

關人撚事咩

屌人臭雞算唔算物化女性

其實條女真係好撚煩，日日出ig story扮理性女權
明撚明就係不學無術典型冇腦mk妹
係理性就唔會開名屌人post晒ig想人企佢個邊
純粹為撐女性自主就唔會屌人哋 影響人

典型又要威又要帶頭盔，比人屌返轉頭就唔忿氣

好葡萄條仔呀屌你老母

睇錯咗hocc

睇錯咗做FYY

小朋友齊打架

Who

邊撚個fufuying

屌呢啲post都可以上熱門

佢個個ex都柒

支那都係咁
成日見條女剩係打個二奶

但條女性癖唔會俾錢就知道喎